15歲暑期工

如果今年得15歲，除咗M記仲有咩暑期工返？

ptgf

其他餐飲可以問下

陪我行街食飯睇戲
計時薪

推